\documentclass[letterpaper,12pt]{letter}

\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{url}
\usepackage{fullpage}

\begin{document}
\date {Cochabamba, \today}
\begin{letter}{Lic. Maria Leticia Blanco Coca \\ {\bf Consultora Empresa T.I.S} \\ \underline {Presente}. -}

\begin{center}
	\opening{ \textbf{ REF.: Convocatoria Pública para Prestación de Servicios }}
\end{center}

Estimada Lic. Blanco:

Nos dirigimos a Usted para presentarnos como \' WORK AT HOME SOFT S.R.L.", en respuesta a la convocatoria pública de prestación de servicios CPTIS1707-2014 del 24 de agosto de 2014.\\

Somos una empresa dedicada al desarrollo del software, nos ponemos a su disposición y le ofrecemos una alternativa de solución a los requerimientos de su empresa, trabajando en el diagnóstico de la empresa e implementando herramientas y procesos acorde a las necesidades del cliente. Desde su comienzo se conforma por un equipo muy capaz, tanto en la parte técnica como administrativa, creando una estructura sólida e interdisciplinaria, ofertando las mejores prácticas en cada etapa del proyecto.\\

Work At Home Soft S.R.L. estableciéndose legalmente en agosto del 2014, ubicado en Av. Maria del Carmen Rodriguez s/n, Zona Pacata Baja Cochabamba.\\

Mediante este documento damos a conocer a Ud. Acerca del servicio integral que se ha implementado, con el fin de satisfacer las necesidades computacionales e informáticas de nuestros clientes. Este servicio consiste en ofrecer y poner a disposición el conocimiento y la capacidad en el manejo de las nuevas tecnologías para dar soluciones eficientes y eficaces a cada uno de los requerimientos que el proyecto presente. 

Adjunto le presentamos la documentación requerida, para ser tomados en cuenta para la Convocatoria mencionada anteriormente. Le agradecemos de antemano su atención y quedamos a su disposición.
 
Atentamente.

\vspace{0.50cm}

\begin{center}
...................................\\
Erikc Peña Sahonero\\
{\bfseries Representante Legal \\ Work at Home Soft}
\end{center}
\vspace{0.25cm}
cc Archivo, Dir. Work at Home Soft
\end{letter}
\end{document}

